其實熱真係好撚恐怖

呢隊波就好似隻厲鬼咁
無論你邊隊 一年都總會對兩次
次次見到都打柒你一獲
用硬朗既踢法踩下你踁骨
再震下你ACL
試下你菠蘿蓋既硬度同外翻能力
然後再用插水黑哨無視越位你使出真功夫
唔撚輸都做低你幾件咁
對住佢就好似比人爆格、老笠咁
通常都會徒添一和 徒添一敗
或者留低幾條韌帶咁
媽呀，熱真係一隊好撚恐怖既波呀

樓主痢狗

係，呢幾日又熱番，瞓唔著

屌 樓主main 物理治療？

又係怨婦利狗

咪臭係

係撚🙁

西甲賤種係蝗嘅話，英超就一定係熱

@艾歷臣23🕊

熱狗死賤種

我叫你未來熱...

熱血公民 全部坐監

平時踢波踢到悶
打下人有新鮮感唔撚好？
洗唔洗同你解釋呀

但今晚係意大利阿叔打人

豬波

凍恐怖d

邊撚到恐怖呀，睇過

廢個方面？

70分鐘果陣我真係等睇越位+mma

祖記無穿無爛咁走出場真係要還神